# MyAwesomeProject

## Task
Необходимо реализовать клиент-серверное приложение, использующее сокеты, работающее на протоках HTTPS и UDP. 
Написать клиент и сервер. Будет проверка на надёжность и безотказность работы программы 
(Например, запустили сервер на одном компе, клиент на другом. Делаем запрос серверу и выдёргиваем шнур.
Вставляем шнурок - закачка пошла заново или продолжилась с места потери соединения).